如果你光頭會唔會戴假髮？

平時行街見好多阿叔阿伯戴假髮， 但明顯假髮接駁唔到真髮，搞到其實好怪相， 如果你將來光頭會唔會戴假髮？

唔會戴，俾人發現戴假髮好樣衰，寧願剷光佢！

會戴，接受唔到自己光頭個樣！

光頭先係真男人

會

會戴帽

龜頭警長咁樣？

佢係国家嘅英雄